致醫學界所有人，係時候做返自己要做的事了！

而家係最佳時機！呢個政府已經廢咗！